<resources>
    <string name="app_name">Android-ESCPOS-ThermalPrinter-Photobox</string>
    <string name="full_terms_of_service">포토박스 이용약관\n
본 약관은 개인 개발자인 운영자(이하 &quot;운영자&quot;)가 제공하는 사진·영상 업로드 및 출력 서비스 &quot;포토박스&quot;(이하 &quot;서비스&quot;)의 이용과 관련하여 운영자와 사용자(이하 &quot;회원&quot;) 간의 권리·의무 및 책임사항을 규정합니다. 본 약관에 동의하지 않을 경우 서비스 이용이 불가능합니다.\n
\n
제1조 (목적)\n
\t본 약관은 운영자가 제공하는 포토박스 서비스의 이용조건 및 절차, 운영자와 회원 간의 권리·의무를 규정함을 목적으로 합니다.\n
\n
제2조 (운영자 정보 및 책임 범위)\n
\t1. 본 서비스는 컴퓨터공학과 소속 개인인 김정근이 개발 및 운영합니다.\n
\t2. 운영자가 공개한 코드 또는 자료를 제3자가 임의로 복제·변경·배포하여 운영하는 서비스에 대해 운영자는 어떠한 법적·기술적 책임도 지지 않습니다.\n
\t3. 운영자의 승인 없이 제작·배포·운영되는 유사 서비스는 본 서비스와 무관하며, 해당 서비스 이용으로 인해 발생하는 모든 문제는 전적으로 제3자 및 이용자에게 귀속됩니다.\n
\n
제3조 (약관의 효력 및 변경)\n
\t1. 본 약관은 회원이 동의하는 즉시 효력이 발생합니다.\n
\t2. 운영자는 필요한 경우 약관을 변경할 수 있으며, 변경 사항은 서비스 화면을 통해 공지합니다.\n
\t3. 변경된 약관에 동의하지 않는 경우 서비스 이용이 제한됩니다.\n
\n
제4조 (서비스 제공 내용)\n
\t1. 운영자는 회원에게 사진 및 동영상 촬영, 조회, 다운로드, 인쇄 기능을 무료로 제공합니다.\n
\t2. 운영자는 서비스 유지·개선을 위해 필요한 경우 서비스 일부 또는 전부를 수정하거나 중단할 수 있습니다.\n
\n
제5조 (데이터의 수집·이용·보관·삭제)\n
\t1. 운영자는 회원이 업로드한 사진 및 동영상을 조회·재인쇄·다운로드 기능 제공 및 서비스 개선 목적에 한하여 저장·사용합니다.\n
\t2. 저장된 데이터는 제3자에게 제공되지 않습니다.\n
\t3. 운영자는 시스템 관리 또는 운영 필요에 따라 데이터를 임의로 삭제할 수 있으며, 이에 대해 책임을 지지 않습니다.\n
\n
제6조 (회원의 책임 및 의무)\n
\t1. 회원은 타인의 초상권·저작권·개인정보를 침해하는 콘텐츠를 업로드해서는 안 됩니다.\n
\t2. 회원은 타인의 동의 없이 타인의 사진·영상·바코드·식별정보 등을 이용하여 조회·다운로드·재인쇄를 해서는 안 됩니다.\n
\t3. 특히, 사진 하단의 바코드를 통해 제공되는 조회·다운로드·재인쇄 기능은 해당 사진의 본래 촬영자 또는 정당한 권리자만 사용할 수 있으며, 타인의 사진을 임의로 접근·이용하는 경우 모든 법적·도덕적 책임은 전적으로 해당 회원에게 있습니다.\n
\t4. 운영자는 타인의 사진을 무단으로 조회·이용한 회원의 행위에 대해 책임을 부담하지 않으며, 관련 분쟁·손해·문제는 전적으로 해당 회원이 부담합니다.\n
\t5. 회원이 불법촬영물, 타인의 프라이버시 침해 콘텐츠를 업로드하거나 위 조항들을 위반한 경우, 운영자는 해당 데이터를 예고 없이 삭제할 수 있으며, 필요한 경우 관련 기관에 신고할 수 있습니다.\n
\t6. 위반 시 발생하는 모든 책임은 회원에게 있으며, 운영자는 책임을 지지 않습니다.\n
\n
제7조 (운영자의 책임 제한)\n
\t1. 운영자는 장비 오류, 네트워크 장애, 외부 요인 등 통제 불가능한 사유로 발생한 손해에 대해 책임을 지지 않습니다.\n
\t2. 무료 제공되는 서비스의 특성상, 법에서 허용하는 최대 범위 내에서 운영자의 책임은 제한됩니다.\n
\n
제8조 (데이터 삭제 및 회원 요청)\n
\t1. 회원이 삭제 요청을 하는 경우 운영자는 가능한 범위에서 삭제를 시도할 수 있으나, 성공을 보장하지 않습니다.\n
\t2. 데이터는 시스템 점검·장애·변경 등 운영 필요에 따라 예고 없이 삭제될 수 있습니다.\n
\n
제9조 (준거법 및 관할)\n
\t본 약관은 대한민국 법령에 따르며, 분쟁 발생 시 운영자의 주소지를 관할하는 법원을 전속 관할로 합니다.</string>


</resources>